［有片］香港警察緊張情況吓仍不忘為市民帶嚟歡樂

屌你老味笑到失禁

推
笑到射左

推

油都幾好用

媽好柒呀

［純紓發］我們缺乏了什麼？

牙蛇溜冰唔駛你教

新城市最大溜冰場上線了！

小心傷及友軍

cosplay係咁上下

用兩隻腳行唔慣，要用返4隻

好柒

「好撚柒呀，屌你老母」

一聽到笑到肚痛

如果依個時間有人衝上去制服班冒警嘅人就好睇

咁你要佢地兩隻腳行路係難d

好似係李+x隻佳之選

好撚柒呀屌你老母

好撚柒呀呀呀屌你老母

有人走佬果時跣低左啦

屌

本身真係跣，不過狗 d 裝備都跣，即係狗廢